呢間野...真係唔知點講

汁柒左佢啦 搞咁多野做乜

汁你老母

汁你老母個老母

啲字好醜又好似小學雞字
不過有誠意 正評

名又唔開 開post 有咩意思